‎[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》 [21] 魯魯修復刻 (集氣飛歐洲)

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲

歡迎各位新手老屎忽加入討論

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Japan Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個

火属性抽獎劵 4張

水属性抽獎劵 4張

木属性抽獎劵 4張

★6以上確定抽獎劵 4枚

必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50

體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍

Lv51-100

獲得經驗值3倍

Lv101-150

獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

常見Q&A：
Q:新手做咩好?
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢?
A:隻GAME冇得一隊打哂全部關，想研究組隊要講埋
1)係咪卡關，
2)本身組緊d 咩係咪唔順手，
3)目標想想打咩用，
先有人幫到你

1001

公會名：不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
131級公會加成
HP Lv 42 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 39

入會要求
1. 等級Lv200以上, 常上線,想長玩
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
5. 不登入超過10天會進入待踢名單
6.公會方針: [爆擊]優先

想入公會加tg:

自我介紹,道明來意,留game id,退公會

冇tg就留line id(要開放陌生人msg)

唔想搞咁多野只想入會就自己search公會名"不課金戰隊"，申請加入，再係度留言講聲唔好咁on9係度留game id

五屬覺醒小兵平民攻略
火屬

水屬

木屬

光屬

暗屬

歐洲我黎啦

帶埋我飛

+1

一齊飛

我覺得下個post就係 "唔好留我一個係非洲"

非洲圍爐group
頭先有5石抽一口，彩雷出羅洛

我明
我真係明

公會group會員專用打協力攻略:

一車車

真係開到新po
巧感動

岩岩問過打到第八層打唔到
想問之後點組好

水天星L+覺醒水真
求x其打都應該過

5石5石咁玩 已經齊左一隊ORANGE

唔該哂
一陣試下先

想問塔王個關用冰鬼技消佢盾係一開波就消定等佢第二條命（會放盾？）先再消？

TP夠緊係開完再開
如果唔係塊牆要打到2046
好似變身前2億, 變身後4~5億

不過開唔到技就圍34com出黎, 佢會換塊細牆

一血一開波有block就消，唔會再出
二血都係

咁所以如果唔夠tp的話要等2血先開定1血消左時2血唔會再開？

話說我打法係變身後圍佢一野
咁岩skip turn佢開唔到盾
再圍一野先贏
到底條友幾撚高防

終於餵完cc食pizza

變身前還變身前
變身後還變身後

都會開

唔夠TP就圍嘔到佢跌俾你

一血開波有一塊，二血變身後下turn有一塊
你一路打其實係夠tp,除非你無上tp魂

我仲差一技, 懶得打

我都係諗住第二血一開波秒，秒唔到仲出個block，又要揾冰鬼消

想問XX亂舞通常係邊個位

你見到好撚多人企個點，就好大機會係，除咗起點

有了 唔該

我已經係水真開TP+水真自己25倍攻都秒唔撚到
個下真係呆左, 仲要我都有升到下熟練

可能係暗屬，所以打唔得高傷

玩獨孤九劍啦 加埋道具效果加成用水勇將輕鬆秒 分分鐘仲有overkill

一有新POST又自動有公會招生廣告,唔知以為你係我D 會員黎
留名先

有ver8.0.2更新，fix咗印仔cup錯日期

你係咪咁想俾人block姐
都話左我無水勇阿

助人為快樂之本

其實我係想積下"好人里數"飛歐洲

酒水封好屈
是但組第一場已經過咗

想試另類d但係第二條血太高血炸唔死

嗚嗚嗚
好靚仔

冇冰鬼今次諗唔到炎竜王隊

我琴日試咗一整日
不過知道咩問題
係合擊數唔夠

試下入31分教
時鐘搭正31分 就抽
唔係邪教黎

救我唔到

個打BOSS劇本係點既?

今日試下手氣，真係中左😎😎

單抽教信徒 打完討伐就單抽一下

我就係咁 50石單抽全六星

都好過我5星

自食升技打5星關

新post留名
仲留緊石等花嫁

5星關有更好選擇

等緊聖誕節抽爆小光獅

有兩隻, 覺得都夠用
我仲有小黑刃
可愛到爆

果隻無真係難打好多

小黑刃係邊個pool,點解我會無

記得同小光獅同一個pool
係咪第一轉抽好抽滿左, 所以第二次開無抽到

可能聖誕pool無咩點抽

第一次唔知小光獅威能, 無課
第二次特登為左抽小光獅, 之後就中埋小黑刃
其實小黑刃不錯用

然後淨係中得雪精
雖然雪精係好用...
但我係想要火裝/木封/南瓜妹阿

睇番聖誕個pool,睇黎我真係無咩點抽得光獅，另一隻5星同聖誕水瓶

如果佢黎緊唔出咩特別野, 我應該都唔會再信聖誕pool

放心，佢唔會放過揾錢既機會

夏日出暗天魔同水勇將
學園祭出火雅裏
萬聖出惡戲同光精
全部獨當一面

聖誕諗定課幾多實際啲

我預支左我份聖誕禮物
唔可以叫男友加碼課俾我
我等情人節all-in算

(我係男朋友)

你果份係重陽禮物黎

等男朋友出糧幫你抽一下
就會中

我就是個例子

又扮女人

卡蓮bb 出技有特效好撚正

可以轉個方向諗, 我同我男朋友都係男人, hehe

你知唔知佢係我面前抽出黎個下我幾嬲

齊set感覺真好

睇gamewith話圍夠佢18c 都已經會降block

降幾多係重點
18降d, 24降多d, 34再降多d
4~5億盾降少少無乜用

好似係唔同COMBO數降既防都唔同 18C 可能只係減好少

不過滅同10層塔我都無棋打襯半體倍經刷下LV算

你要做三次combo去發動降block, 只有做埋34combo先至真正可以打爆block

Gamewith個網詳盡好多

10層其實唔難
你唔係有惡戲咩, 應該夠力打架

奸奸

第十層者，仲有十一日，唔好放棄，上GameWith望下

好經典

老啦

好簡單

原片教一入場覺醒水創&木裝
白盾覺唔覺醒就隨心 儲9劍同時圍Boss

儲完9劍後 開舞獅物理炮 木裝回血&水創倍攻
理論上會秒咗變身前Boss

之後Boss原地變身 趁8倍攻buff & 9劍重存在 圍多次
同回合白盾睇機會食多把劍keep住9劍狀態

之後我睇條片係教開白盾倍攻 + 9劍圍多次就收工

不過我成日卡咗係Boss變身後第一下物理炮射得唔夠多
跟住再開倍攻又殺唔死 跟住就俾Boss反cap

我亦都試過儲多125TP幫水創解封 點知都係食唔到回血 觸發唔到隊長技

新acc刷到雙共犯+卡蓮
惡戲acc 無玩了 雖然d 棋都好歐 不過合作珍貴d 復刻一次應該唔會再復刻

第十層最好用兩隻就發動到ls既拳頭ls木屬打，好閃一d. 變身2次定3次就唔會死一隻清蒸，可以圍死佢

好心人少少就唔好話比人聽自己幾歲啦

回血個下加攻變身前有，變身後無咗，所以唔夠力？

應該未必有下次
套野都完左

唔好咁...
我窮L唔想再課

幾時先出番Eva

真, Eva個時未入坑, 我一隻都無

5年都唔復 真係無了

幾時上修我隻2號機同13號機

我唔洗抽大獎, 我要凌波麗同渚薰姐

新手留名

唔好比遺憾再次出現

你有齊我無個兩隻

我木屬得木精靈王 但係佢LS 好低攻 我D 隊員全部降臨寵
我勁棋好多光屬 但係禁光
換左SC貓拳番黎試 都係頂唔住打左一條血 自己D棋都差唔多死

其實你個box依家有d咩

要唔要放張圖俾你望下

但係無當時大反初號機

係咪好想俾人block
要圖我識自己google

個時抽到真係發現新世界，一野反完

抽棋得呢堆 賣左好多5000同10000sc

好似係
所以我都唔係好明點解

不過原post果個話combo數有影響
我見佢都4隻圍晒

我晏d試多幾次
再唔得就食爆熟練算數

呢隊其實道中好穩 係煩在最尾爆發果兩下

我想佢出返re0

準備收工, 一陣幫你試下隊

仲要抽唔到火裝 得隻白虎

Me2

(我係男朋友)

升好未開過

惠惠特效都好撚正

惠惠成個都好正復刻實課爆

咁嘥料 無惠惠

復刻會抽和真先，速刷神兵

已經有4隻橙速刷夠架啦

見到近期個POST推得好快, 係咪有活動可以新手入坑

我都有，不過減cd係唔同啲

復刻魯魯修，主線體力減半+1.5倍經

終於過到
磨左成20turn
個王卡蓮7劍加7倍攻開炮秒到

呢隻真係首抽地獄黎 好難合作入坑到 要勁辛苦咁刷關拎石 仲要抽得中

咁要抽邊隻先可以安全入坑
比幾個NO.我OK嗎?

係

暫時嘅極限

合作二人組，不二之選

adore

打唔嬴塔
企定定係度無野打

個塔咁舊,好易遮

第9層試左30幾次仲卡 擺下先 好累

樹精靈王都夠做既是但塞d食哂ls高攻既落去啦
兩隻槍姬咁岩攻高高血, 冇覺醒冇開技架

如果有槍姬我就唔駛愁 我新手acc7日都未過

我得呢隊咁既野

有啲難度，因為一開始會加99cd，就算復活，你無一隻係有速攻技，建議你揾啲有覺醒後速攻，or第二隻復活leader

想問一問道具強化食左會維持3turn 然後再食會延長時間係延長多1turn定係會由頭再計3turn?

係 但係我其他得光朱雀有復活入唔到場

個pool 得闇天魔 但係個池廢到傻 唔想晒石 放棄今次算 橫惦成日復刻

圖板最緊要識放棄唔係會精神崩潰 銀包都會崩潰

由頭計 所以可以分開幾次食一路keep 住加成 個效果都會疊上去

你緊係見唔到前幾個post既標題

呢隻係抖M先會玩既game

大家都需要一隻冰鬼

樹精靈王要覺醒
其他就盡量多箭高攻高血

我有幫你試過木機娘隊
好難搞, 回唔起血, 挨到最後一條血結果都係滅團

或者黑鷹

或者唔駛

早知唔賣個兩隻樹精靈王估唔到咁快要用到

多謝你先 滅團先正常 太少勁棋用

都叫做限，留好過賣

係木精特別d姐
無乜普通寵食到佢技

如果有木裝可能就過到

木裝食唔到木精技，死咗我諗都可以quit game

走位好緊要，最多兩隻行去打boss樹精覺醒有得skip幫助好大

我幫佢用木機娘L試啦
開到無敵/回到血就夠挨到打死隻王

king

唔記得貼埋

btw用有吸血既拳頭隊ls就算唔係木屬應該會輕鬆d, 要食魂先可以跟到，覺醒完高攻高血d都有影響覺得唔想投資魂落去非抽棋就諗其他。但一定唔係過唔到先

博先制有無得諗？

就係特登唔防封唔反先制唔開技

得, 但我就覺得投資同回報唔成正比

諗到用卡蓮
R2靠卡蓮固傷炮
王關boss進化後覺醒卡蓮食3劍可以秒王

但係我冇卡蓮

手賤又抽咗7抽，56星同CC

做乜咁睇唔開呢

我明

神人受我等一拜

果然係我學藝不精 咁首先要刷d 魂番黎先

我都明 所以就算岩岩出糧我都死忍手

咁睇唔開

岩岩出糧 走左去課PAD抽牙妹
而家後悔了

個邊抽唔到妹, 都唔代表呢邊會抽到卡蓮
無乜好後悔, 個邊仲有禮pack, 呢邊無
唔係抖M邊會撐住呢隻game

亡羊補牢未為晚也，快啲課sb

咁你仲想追咩

就啊妹渣
唔追了

齊了

block

BLOCK AGAIN

唔緊要 我都係果兩隻難民

你嘅底線都幾舊下

因為其他都無乜執念, 都無乜愛

天魔呢？

除左木, 無乜執念
但絕版野, 就算啦

ok

咁中唔中？

火天魔高反, 可以用水精靈王/暗機, 係麻煩d咁解
水天魔, 我唔知抽到有乜用
光天魔, 落毒黎講我發現至誠+暗鐵匠其實都夠用
暗天魔, 我有泳裝覺得夠用

好好呀，完全避開講ae

其實我好懶要開AE
台版有火天魔其實唔點用
結果都係用火精靈王auto

我連開ae既機會都無，唔好講塔王同個兩把刀

乖
其實M慣, 無AE真係唔係d咩
一樣可以照過

利申: 明明有攻頂隊但成日懶得打

火天魔 - 輸出獨領群雄
水天魔 - J
光天魔 - 未倍攻都30萬
暗天魔 -

台版火天魔用得最多:
協力無人推王既時候自己一個打王

唔中先後悔

抽唔到上三同豬豬
想要多隻妹都無

有兩隻善同一隻乜乜座，仲有隻蝶
諗緊換炭定無慘

上三琴晚中埋 豬豬6隻
上三用完好似麻麻

無慘勁+ 3隻機械人
進化惡魔版情龍
我6隻無慘

我有兩隻機械人，仲有粒幣未用

(男朋友)

妹妹要自繼武裝先係完全體

利申得1隻

講個好消息
我仲未中到果隻食屎郎

2邊加埋今個月課左30000yen

想問下刷首抽正常得2抽 一開始無限抽+送個5石1抽

係咪想咁問
如果係, 係

Thx原來我發緊夢打錯字都唔知 好彩巴打都睇得明咁勁

有巴打分享過

打副屬關升lv快
可以auto到唔知幾lv就有50石可以抽個十連
但依家無開, 開緊魂關
副屬星期一二三開, 魂關四五六日開

SP抽隻CC同石抽嗰隻一樣好易中

滿左技
刷緊熟練

啪咗水刷

如果唔係你覺得點解我d水咁唔見洗
攻擊/HP/爆擊我都係食好食滿

洗唔洗刷埋熟練

刷覺醒小兵好過

Btw 想問先制魂要打咩關先會跌?

60體個關魂關
成條體都未必跌一粒

每屬有5粒
要覺醒既都覺醒晒
唔洗刷

打左4-5場都唔見有
以為資料出錯

50體個兩關都會跌, 但個機率再細d

咁珍貴 打左都唔捨得食

但其實要用既寵好少
大部份可以工攻, 唔洗用黑科技
所以我諗都唔諗, 食晒落打魂同勇將隊到

首抽刷左 無明の依代ニサ <-- 0.8% 我都刷左幾粒鍾先見到一隻
跟住係咪要抽埋合作, 抽唔中係咪可以RE, 我見佢得0.35%

(男朋友)

超有用

果陣隻臭雞雷姆同木天星打橫行果陣
有關滅級特登係道中消自動炮
d人就用先制魂搏
搏中發動就等於過硬
有時d濕尻塔都見到女朋友搏人品發動先制魂打

我隻暗封肯出料未

有愛就抽, 無愛建議玩住先, 熟習下玩法同系統
之後等有好活動既時候再刷過

聽日換普池pool 唔鐘意光天魔可以聽日lunch 再開

D池係不嬲換得咁密?
每個星期換2次

係喎聽日轉普池，唔知會轉乜

講開又講
好似就係今次個塔第十層
勇將L+暗巫+濱面, 發動晒兩次先制
但今次我用泳裝暗天魔正攻

好似之前無咁密
可能營運唔夠經費, 依家換密d吸下金

諗緊落唔落水果隊

不過俾考古又好似有啲嘥

咁玩住先

換密啲仲好啦，有心水就即刻抽爆

其實唔係差好遠
我覺得
依家得個20分鐘
如果仲係30分鐘就話積少成多姐

有夏日暗天魔之後，甚麼封技限血加cd都是浮雲

可能係精靈王

po推勁快

快D週年啦 想有新野玩啊

(男朋友)

宜家d隊有d可以2隻打開1下技就完事
如果考古淨係for黎打水果其實留俾其他會好d

我自己就會放落經常用既隊入面
無乜心水就儲住先
反正寶玉box無限位

快啲花嫁啦

有冇網對新手比較有幫助而且又Update
想拎d基本概念

考古真係淨係打水果

唯有繼續strong hold

唔該

集圖完成，但覺得唔係好好用

多謝課長大人俾圖板我地玩

不過朱雀我覺得唔夠水封好用水封真係大翻生 最垃圾封龍變最好用

拜咩鬼，又唔係勁

合作有愛最緊要
雷姆唔勁我都愛佢

雷姆好勁喎

勁過佢既太多，已經好少上場。卡蓮七劍下天山仲有用d。

想問主線 聖丘最尾果關點過
打左好多次都打唔入
youtube見人一野打死

個關算係覺醒前既門檻黎 新人殺手東巴

你就咁計下數 用d 大炮棋 可以一格打450萬以上既就可以秒左佢

或者拖20回合等佢個防禦上升完左 就可以圍死佢

我今次個acc 用呢隊過 大炮呢隻200倍已經好夠做
睇你個隊長倍率夠唔夠高 同埋加多隻倍攻 咁正常就ok

點解會有兩個共犯🤬

仲有隻卡蓮添

大你兩個😏

終於拎到5萬熟練

等抽中無明の依代ニサ呢隻之後開局算啦
之後儲石等活動最後一日抽合作 唔中就算

依期個po 推得好快
係咪所謂嘅迴光返照

熟練既野，成日自食，未驚過
再唔係就刷SP抽順便升
利申：SPCC滿左攻擊，準備刷滿HP同爆擊佢

想問Tp 魂應該點分配法？
主力用嘅棋食盡99？
定係食4，50分散投資？

以前唔夠用既時間食10粒都試過 都係睇打咩

睇需求
個人覺得分散唔抵
如果個關你要用個隻覺醒，d TP分左去其他到，而個關你唔會用其他
咁你覺醒個隻打出黎既TP咪少左

點解要刷SPCC 橫睇掂睇都係倉管

自己一開技可以食到夜鱗補血果part既ls

係 差唔多了

好耐無用暗封了

黎緊覺醒
不嬲升好升滿
下次再開又唔知幾時

每個post 都係咁講 開下一個開下又一個

諗起有人問tp 係巴哈搵到人地d 分析

source

不過我最想知係裝左tp 魂既角死左仲有無tp 加成

TP魂：增加怪物擊殺後TP掉落數量
TP魂等級影響「發動率」
TP魂棋寵裝備數影響「TP珠獲取量」

公式：基數60/關卡層數=每層掉落量
每層掉落量/該層小怪數量=每隻小怪TP掉落量
每隻小怪TP掉落量會因雙尾王、小怪增援、擊殺方式、TP魂等而有所不同。

技能類傷害、普攻—>100%
7C合擊、反擊—>150%
陷阱、毒、詛咒—>200%

以血量砲攻擊、在我方處於無敵狀態攻擊2x2敵方時必定掉落TP珠。

經過實際測試，歸納出的結果如下：
魂最大數量：99
魂數量影響這個效果發動的機率，
計算方式可能跟血魂一樣，第一個提高效果發動機率2%，然後往上疊到99個100%，
效果發動之後，增加掉落數量50%，不限定裝備TP魂的寵物擊殺，
只要成員有裝備，就算是空魂寵物擊殺也會發動；死亡後有裝備棋寵效果會消失。

以元素湖小怪測試，無TP魂正常掉落10顆TP，
只有一體裝備99TP魂，發動機率100%，TP數量掉落15顆，
兩體裝備99TP魂，兩體發動機率100%，TP數量掉落20顆，
四體皆裝備99TP魂，掉落數量為300%；

六星以上（含）棋寵裝備TP魂，機率性增加50％TP，五星以下（含）棋寵裝備TP魂，機率性增加150％TP……（台版合作懶得鳥除外，已測試）

魂的數量不影響掉落TP數量，
A裝備99TP魂，B裝備50TP魂，
AB都發動→掉落20顆
A發動B不發動→掉落15顆
（取自於NARUTO001 (阿究)、timyun (雙極の雪狼)）

見住有槍姬就試下

做乜咁睇唔開
火機娘都ok既

跟上面巴打覺醒晒4隻木精隊 都唔夠打第十層 又唔得閒打魂

博隻槍姬或者水真都好 差水真齊全真姬點知得火機娘 不過應該都可以一戰

水真必需有, 救世界
搭王我都係用佢車落去

唔抽了 等花嫁水真

得10%左右7星，抽唔落

你歐洲人, 唔抽都無所謂啦

成功用hp 隊過到皇帝，攞到一粒石

槍姬睇落唔勁唔值得抽

得番最底個四隻未有

其實呢個pool真係唔抵抽

諗唔到用咩隊長打好

我用魔靈貓

無哂石啦一個月都無一次11連，要謹慎

12月有聖誕pool, 然後新年pool, 之後到週年pool,自己諗

磨過左

聽你哋話週年pool最抵玩

想食

都係情人節槍姬好睇

因為周年會乜限都塞最入pool

起碼唔會點出全6星

點忍
冇野抽好身痕

hello, 新手想開始玩 請問而家無限抽邊隻係大獎？

Gamewith 網站首抽評價

唔係好明佢講乜 重覆睇左幾次 即係水嗰隻？ 佢主要都係講魯魯修
同埋隻game 無普池抽？

推抗勁快手

就係抽魯魯修

點解我共犯得S

無限抽有得轉？ 淨係晌度抽個風迅作戰pool

其實拉到差唔多底就唔係講魯魯修
無限抽係抽普池
抽魯魯修係拎入公會個5石刷

遲左一日入坑
尋日普池抽天魔, 有用過今日個普池
今日普池d女唔覺醒對新手黎講唔友善

普池全部都隊員角 抽合作共犯又未有加成

幾時再轉 等下個先入

有隊長過既
未有天魔既時候
以前Gamewith都推木真(減十分)

普池12號11點轉
都建議依家是但抽d野玩住先既
知道下隻game點玩

頭200石都唔難拎 話唔定一次十抽中兩隻共犯

共犯就黎冇

咁我求其一隻7星就試下先

普池睇啱邊個7星女角就可以拎黎開局(除咗最底嗰五隻常規七星)

合作二人組先係大獎

點解滅級魯魯修打極都係11111

可以點打？

要等佢自己降防, 唔降防打唔入

想問 攻擊回數+3嘅覺醒特醒 如果打boss 打中2個箭嘴係咪會加6c?

Yes

好少用攻擊回數增加嘅棋，咁咪一隻棋13c

唔識用HP隊打老豆老母

兩個箭打boos,佢會count 12 combo

明明光封幾好用

又係睇box深度時間
你有咩隊長揀?

抄唔到巴哈隊咩?
萬聖抽左一車車白兔

68

計埋覺醒箭頭必+1咪13c

蒼麗使未滿技

我用嫁水真都50

搵其他代用囉

想問有冇人知覺醒深翔帝招技係加幾多防禦力？

無記錯好似加500

無錯，面會 show 12，其實13

無最新數字

深翔係絕大
軍曹仲有無可能出番

咁可能係加1000

明明係用腦game
我好少去計數
都係憑感覺打

其實加防好似冇咩用 主要都係擋普攻 維持血%金身？

唯一用途係洗減防，加防加得一千有鬼用

加防又係某d 關有奇效 平時都係算9數

不過其實加防都擋幾多 每hit 擋1000 俾人圍食少幾千血

用得最多都係減人防

你個個係傷害增加
留意番加防禦力同減少傷害係兩樣野，增傷效果唔可以用加防洗走

憑感覺打機既me
總之個關要用咩技就塞咩寵

但成日都抽唔到想要既寵

我又睇唔開
抽左3下
兩隻5星,一隻6星

聽日有卷

gvm今晚完,未打100ap既快d啦

唔小心re錯左

100有咩出
唔係10就得咩

100先可以拎哂任務獎勵

居然有人唔知,
要打30億同100ap先拎得哂d獎勵

火機娘天下第一

第一次用即過版50石無晒到

仲有兩層，頂住

真係唔知要打了

層層都要練棋 而家刷緊緋鬥神

1x 技

想問如果2隻怪都覺醒左係共鳴柱
咁係每turn都會生2支同埋會各自食技升lv?

每回合只會生一次柱
會各自升lv

咁如果有同lv嘅普通共鳴柱同指向共鳴柱
咁係咪分唔到邊支打邊支

食左41隻仲未滿個技UP 真係垃圾到痴線

而家好似冇光覺醒小兵打

搵到了原來喺第二度

有指向共鳴就全場所有柱都變晒指向共鳴柱

SC嗰隻朱雀值唔值得買

我覺得值 打道中打boss 都好方便

諗緊買唔買第二隻

gvm最後一個鐘啦
未打夠30億100ap快d打

岩岩又射咗50石
今次真係射落海 半隻限都唔中

呢關點打一入去就封晒全隊技
跟住一下打幾萬

入關時有提示強敵亂入>木帝>會掉落覺醒素材
唔係想打佢就出去再入過
要打佢就要準備特化隊伍

點先特化到？

可以睇#4

原來即係兵仔關唔該晒

免費抽中左卡蓮

d 卷我中左好多隻6星

我5星
sc都唔撚值

唔緊要啦 而家卡蓮我都比較少落場
tp 魂都覺得晒左早知俾共犯食

無共犯不過卡蓮對我呢d新手有用

都係既 好多關都可以硬爆boss
而且隊長技幾好用

屌
手多買多咗隻80萬癡男怨女

得翻9000sc

好用既都

砌唔掂HP隊打皇帝

12號

有無木裝L+黑貓+封技個隻cc+隻HP炮
過到，不過要d運

冇黑貓

不過白盾L打贏咗
終於知道問題係邊

成日死咗係加技傷之後既無方皇帝
嬲到震

做乜咁傻豬唔睇攻略先打

2隻做乜

雖然好期待 但一定冇得同而家D限定角鬥

真正既抖m

水封： 你講咩

醒唔起佢添
快D啦

我最多都係用水換睇技能位
連攻略都唔睇真係會打得好辛苦

好多攻略都冇寫

GameWith ？

gamewith 算好好 唔會淨俾一隊參考同埋算好仔細 係衰在得日文要估下 好彩有google 翻譯

繼姦夫淫婦
又一痴男怨女

暗封覺醒道具生成+吸塵機就好啦

今次合作好多狗男女

新手係咪靠 每日送既抽去擴充個BOX,
咁農返黎D石, 應該keep住抽等到D隊伍成型定存黎等ALLIN 爆死

box 而家開局300格 唔駛急住擴 d 材料同垃圾4星樓下賣得就賣 可以省d 位

新手缺太多棋 開頭可以抽幾次十抽擴充棋量
不過要留意個pool 多唔多限定 同埋有無用 好多假限定抽番黎無關岩用或者太舊 實力追唔上而家關卡難度 詳情睇gamewith 會介紹當期個pool

神級以下既降臨基本無地方用得著 唔駛晒心機練
而且有得買關 真係要用買黎打

之後盡量等d 大活動例如周年 或者出d 個個都話勁到痴左線既棋all in 落去

缺石可以襯而家半體倍經去刷lv 一覺醒來多幾十lv 好快又50石

而家d石黎得好快， 但抽好野個機率好低
咁今期個池d棋係咪可以skip
魯魯修池我都入左100石參與
呢隻有冇得井

Skip 無得井
不如刷到有先開

我刷到有隻光天魔開， 刷一隻都幾粒鐘

如果新開無幾日比較建議刷到有共犯先開局不過無up 好難刷 但係算係而家惟一25倍+ 可以抽到既棋 同埋可以直接解任務覺醒 唔駛過東巴

另外魯魯修pool 我覺得抽多d 棋無壞 光，闇朱雀 卡蓮 , orange 呢d 都好有用 當然無咁易中不過d 棋唔駛升lv 新acc 黎講幾方便 省番唔少鷹

如果儲得切80萬sc 就買埋對狗男女 呢隻真係唔換唔得 我打好多關都靠佢秒boss

如果想刷共犯 開頭retry 個個pool 是但有隻限就開 唔好強求 用抽次數去搭救低出貨率

通常我拎完送個d 石 公會5石 打埋禮物關 就20石
抽完無就再刷 咁樣好快就可以抽4野 唔駛下下等50石

原來係咁 咁我抽爆 用石頭數量去輾壓個pool
放心交比我

有睇
但係冇講到會加技傷 之後就不停咁輸

巴打係咪都有玩 公連

無 我係水原千鶴老公

我會建議共犯先
天魔幾個月左右都一次
魯魯修完左套電影都應該88唔開

想問下 一覺醒來多幾十lv 好快又50石
個覺醒係咩黎我升到43lv先得53石 我地係咪玩緊同一隻game

佢意思係訓前SET99次
一覺 醒來 就升左LV

以為覺醒係連住
有冇刷邊關介紹

我抽太多orange 所以用呢隊
打地下道既第三關
隊長記得用我而家呢隻朱雀 隊長1.6倍經

16體一場大概35k~41k exp
我都係第一次有個acc 咁高lv平時都好少遇到半體倍經

效果大概係咁 所以我比較推薦抽多d 魯魯修 pool 雖然好難中大獎 但係d 次獎都好好用
不過合作棋sc 少好多 睇自己選擇

整埋gif咁好 刷得好快
不過我未夠lv打到去呢關

開頭唔急升lv 有新手優惠 150lv 之後先刷就ok

低lv 時先清技術關 然後育成關 跟住先打主線 然後先打d 大關 咁就唔怕唔夠體

急住拎石就可以去掛機 育成既 副屬性關 新開acc掛到100lv 就差不多夠50石 不過唔建議 因為之後會唔太夠體用

請問禮物關係邊關?

event 個度 有時會有d 用好少體力 一關過打既 垃圾boss 例如甜鷹 寶箱怪 sc 怪 之類打一場就會消失左

新acc 打會3倍經拎180000exp 升到31lv 計埋d 登入送石公會石 咁就夠20石

入去育成入面第一個?
用25體 唔係好夠打..

果D關多數係"一度XXXXX"打一次就冇左

唔係育成 不過我打完左個關消失左係list
都唔知而家仲有無 好難解釋 或者其實你已經打左

特點就係超簡單 佢打你唔痛 你又打佢唔痛 不過超少血通常係d 寶箱怪 粉紅鷹 或者攬住d 寶石既小動物 唔識形容

屎忽痕抽5石 點知出第2隻卡蓮 其實我想要舊魯魯修同闇朱雀

一抽中咗卡蓮
好過無

有冇咁易抽呀

3隻roro 3隻orange 2隻cc

雖然你人好好 但再見了

抽左百五石都冇你一抽就中

你地碌番上去睇 我打左咁多攻略做好事積運氣 扶阿婆過馬路唔夠架

3隻orange 接受到啦 快刷到好多關

免費抽中共犯

有無咁易抽呀

乜野棋有個黑字
佢認唔到個中文黑字嘅屌

黒

俾你拎去copy

原來有黑奏真g
Thx bro

抄隊時間
有冇平衡type隊打皇帝

隻凱乜王咁7難打

個關頭兩版有指定路線同指定期 你要落闇神威擺4號位 最多可以落一隻飛行棋擺2號位

boss 我係靠陷阱磨死佢佢d 技範圍唔大 同埋唔會有團滅炮 算簡單 係hp 多

我用呢team 最主要係闇神威 因為要靠左斜上同右斜下打暈頭兩版d 棋 所以可以換其他

試下先

人地滅級黎，全game最難既難度
難打係正常，畀少少面佢，
最少做下功課先
ps現在新滅級未第一次過關前都0體任試，已經好好。

夏日暗天魔+茱麗葉

夏日暗攻魔+勇將
開技就秒

冇
有冇平民隊

依家首抽應該刷咩好

頭兩三層抄步法好似唔難，諗緊計點秒老闆

iPad ac用 Halloween 精, 蘭斯zero, 暗天星, 然後是但揾多隻
咁有無參考價值

同求

嚟緊協力
準備嫁pool

雞pool

話唔定今次係天魔花嫁

我諗緊暗天星L
但係未砌隊員

木天星收咗皮

快啲出

如果無泳裝暗天魔既復活4次都幾難諗
聽日諗諗先

然後都係抽好抽滿

不過，我就，應該⋯⋯唔抽

卡蓮get

個個都有, 係我無
屌, 棄驚

你玩左咁多年 都唔差在隻咁既野

我覺得80萬sc 好用好多 不過出技有特效係爽d

橫惦課左咁多 襯有up 繼續追見人為左闇朱雀追左5k

其實我都有一隻有特效既炮既
屌, 唔貫通咁解

我個人好化既...唔係你就唔係你既
勉強無幸福

5K 又唔洗既
無咪無囉，不嬲都做開抖M架啦

想問幾時先會有企鵝爸爸打
同埋睇巴哈post嘅資料
想問如果我用共犯加魯魯修細佬
係咪理論上都可以auto速刷晒爸媽？

幾時先會有企鵝爸爸打
等半年左右啦, 應該周年會開
係咪可以auto速刷爸媽
入遊關試下傷害, 一野打到三百萬就ok

未知，等官方皇恩浩蕩

印象中好似上年周年都有開

我暗果升完塔王無晒

佢係咪會同一關random出爸媽？

今晚搭車都諗諗先
木詩招加防又係廢既

喺YouTube recommendation睇到，雖然大家不嬲都知sb個池西，不過實在太西，忍唔住post

成條片出咗4隻二人組、1隻卡蓮、1隻光朱雀、3隻蜃氣樓，但係你估下係up緊咩

暗天星唔係唔得, 好講運
我最好運個次見到第二條血, 未贏
試緊暗天星L+獸雙妃x2+八尋之海娘#2093(唔覺醒用黎開封技)

抽左十分鐘都未抽到
慘撚到

不期不待

睇到一半唔敢落去 如果我早10分鍾睇到呢條片岩岩我就可以忍左50石
抽左普池POOL 得隻暴炎神係限 仲有隻輝馬 其他垃圾

0.35%但係你有就照出4隻俾你

0.85%但係你追就死都唔出

見到喇 之前無 應該唔係一定有
而家四抽啦可以

yes 唔係成日有 而家可以刷4抽
4抽抽到想要既 之後可以去育成刷副屬性關 即係成隻兔仔咁款個D垃圾
低LV有4倍EXP 印象中刷74場就100LV 然後去主線打幾關就會夠50石
大概30~40分鍾 睇你首抽個幾隻打得爽唔爽手 又可以抽一野11抽
再決定開局定係繼續刷

3倍EXP先岩 不過自動刷都係74~75場就夠100 之後5LV先有1石 唔駛刷LV
去打主線拎得快D

做乜又咁睇唔開

仲卡緊11層同埋皇帝
研究左好耐發覺差既棋而家POOL 都有 咪諗住搏一搏 單車變摩托
其實11層已經有一隊應該夠打 但得一組TP魂唔夠TP發動卡蓮15倍攻又唔想課5K羊買TP魂咁晒

auto神魂

我用哩隊auto 但唔係100%穩
雖然幾隻都有at盾 但如果到王關佢地掛住打波波過多4-5turn就會收皮
求改進

999石

你…都係拎隻ls 高到6c可以秒王既隊長出黎再討論

有用過水操L, 有減傷, 無AT都挨到兩炮
而且冰鬼生性的話, 打6com, 5倍攻夠一下秒王

其實王係秒到 但如果俾波波卡住就唔會衝王走去玩波波

論: 水封瞬移既重要性
就算唔踩陷阱, 起碼都打到王

落斜雙箭既棋
揀單箭頭可以秒boss既ls
落飛行特性棋

無聊升棋 水女神食左20隻UP 都仲未由5升6技SB D 機率真係好撚好野

水女神 (X
智障女神 (O

起碼胸部不是墊出來的

幾時復刻智障女神我要課爆

我都係咁諗 頂死住招無方皇帝之後就係時間問題
不過我平衡棋 冇咩倍攻可以用

雙妃係倍攻+迴避特性，生存力高dd咁多

想問下朱雀同卡蓮邊隻買得過

Sad
我冇雙妃

傳承龍刷好刷滿
火傳龍真係好型

Testing.

兩個都係隊員命，朱雀zero贏在新，卡蓮贏在有特效

一波爆發 太小 血補唔切
saber換35%技減會唔會好d

四次爆發
呢隊都算穩定 只需要係無方皇帝果round開封技

好似有得贏
磨多3set技就應該ok

收工
一場就搞掂

又係你呀火龍狂熱巴打

想問下呢兩隻係咪無咩用

戰艦其實幾好用 羅洛可以當舜移大炮用

巴哈都見到

戰艦係用黎俾無泳裝光機娘既人搭納涼用

每日5石 今日中光朱雀 0.5都中 但點解係咁俾重覆 我想要魯魯修打滅 仲未過到版

無緣份既野

聽日有卷，仲有機會

諗緊4攻擊點打好
我又無周年火大叔

儲石娶老婆啦

你岩 都係留石爆發

隔離ms好大機會同火影合作
到時ms又可以做一排一哥

彈珠?
其實彈珠收益都無低過

但係彈珠d 圖好核突

我都唔明, 我玩唔落去
可能玩慣左9ho介面, 對彈珠個系統我唔想去理解

比起以前應該無咁高？
利申 鳩估

重課過一排
但睇著ms玩法呢2-3年都無變過真係頂唔順

贏在有真協力啦，俾課長曬下棋，又可以拉到其他fd玩

好幾年之前, 彈珠已經長期營收頭五(好似係

其實有咩好玩? 彈黎彈去, 覺得仲衰過轉珠

寧願協轉珠

想問宜家開放緊個d滅關 有冇邊隻值得升技？

抄考完攞到粒石

其實三隻都有用, 起碼我有用先
但光個兩隻記得有d難打

洞穴最深
易打, 必須有
某d關用黎加combo幾好用

我差最新個關滅過唔到

聖戰乜乜個隻我間唔中有用，有250倍炮同3rd250倍物理炮

海馬未用過

光真有冇？
光真+封技應該唔難打

一開始出個時成班一齊努力過關都好好玩
畫風其實越黎越靚
但呢幾年玩黎玩去都係打個d關抽完返黎又為左刷運
刷完運為左刷下隻運無限loop
連少少新系統都唔出食老本個營運搞動畫搞電影搞週邊仲認真
但好多死忠老本有排食

我直接無視左佢

box夠深就過到

試緊用光空機, 唔得先再用光真

我有光真加封技 但唔夠力打唔入 睇攻略佢覺醒到兩隻棋 但我無tp 魂

邊隊
拎黎睇下
我都未開始打

核突到玩唔落
去到好撚核突果隻

光真隊我夠力打
但我無隻 好用 既攻擊type短cd封技

水環龍？

無箭頭, 真心咩?
有隻舊PVP升好左, 都係箭頭好忽

試下囉，放1號位

我琴晚試左 超後悔 晒晒我d 體水

而家升左火女神試下

隻PVP箭頭忽都算
仲有支鳩炮, 會俾人反死

水環係有可能，去到二血，只係俾皇帝推咗隻光屬火機去陷阱到

so9sad...
我唯有升

光屬火機有無替代

應該是但一隻倍攻都代替得既
但佢25倍攻, 落其他真係差好遠

我之前落普通火機 r 痕咁

咁光真機buff水光屬, 你落火緊係收皮
好似樓上有火大叔咁就輕鬆打

試咗四場，水環一定要滿技
水環只可以出8次，所以要光火機呢啲高攻寵，光封個物理炮可以試下

點睇我有兩隻黃金火機娘

你運到兩隻入去王關既話
我都有諗過放兩隻，但要保隻水環，有難度

我用左呢隻代替水環 不過hp 少d 但起碼可以參加攻擊

唔記得講個時係用卡蓮隊長 不過都一樣係r 痕

我會寧願送隻光真去食屎
buff得個7倍, 回血又俾人封左

又係喎，試下先

你只係想過關？

yes卡左好耐 唔夠棋

花嫁竟然出光裝

睇圖唔覺有勁棋

Done

試下囉

真. 奶唔夠大

照抽

講起呢樣 光裝姬著低胸連條罅都無 唔知以為又係鄰國d 和諧版

水創都有

點解唔出新棋，例如茱麗葉bb

要奶可以抽水創

一睇就木屬 肯定勁呢排勁既隻隻都木

係咪終於想做球俾木隊

又循例問一問
新手值唔值得抽花嫁

你問我就緊係值
嫁水真BB

有普通水創，輝煌神，睇下今次抽唔抽到呢隻

水創對你好有愛, 實得既

佢每個造型都好似無著衫咁

終於打完
信黃金火機, i trust

成個box 都無乜attacker 既我表示
最勁得卡蓮但係都唔夠秒一行血

最好紀錄都係光真隊長 用足4次7倍攻先圍爆一行血真係陰公

講起造型 暗封花嫁真係最好睇

之後個d 越畫越差 今次其實都流流地
不過無阻我抽棋

嫁暗封係幾好

雖然我好少用
要壓血好麻煩

今次竟然可以完全唔吸引

Sorry我收返上面個留言

抽老婆開心過抽魯魯

早知射老婆算

再課？

希望暗封覺醒可以改左LS 唔駛壓血

過得唔快，不過只要喺無方皇帝嗰round封技就幾穩

終於靠自組隊過關 順便解埋4攻擊
dllm我一定唔會打第二場咯
每rd 睇住攻略佢放招咩範圍
仲要有時打正兩隻要係咁祈禱唔好死

btw 卡蓮共犯天下第一

你有無興趣過埋個攻擊type任

呢team已經過左

係喎
咁不如再打升技啦

唔啦 復活速攻無咩需要升 最多食下水果

d 體留黎沖擊第11層塔

求位置

水環 1
其他無所謂，光真可以死

雙光機爆發一次秒唔秒到一條血？

秒唔到

sad
同埋我隻光真Rd1就死咗 可以點算

依家打得最舒服係嫁水真L+木精，開技就秒
唔準你地嫌棄木精

由佢死

嫁真係HP type

打得舒服，唔係話打任

好在我琴日已經升爆技

木精點講都仲係弱，救唔到

每個限定系列都有隻初出特別廢 要等遲啲buff

第11層突破 繼續依賴卡蓮

但係木精已經有得覺醒 好難大救

真係好難既任

想問下點解我用orange出技打Area11呢一關
每次都係一入去開技
有時可以秒
有時只係扣得五份一
點解會咁

花嫁聽日？

快都應該後日

用咩隊長
會唔會係有無觸發到隊長技嘅分別?

吹漲 塔頂d 技範圍同攻略講唔一致

打到第二條hp 諗住輕鬆過版 點知係完全諗唔到既地方食左1hit 引左全滅炮

睇黎真係要用抖m 之力去試關

最後一合作卷出彩雷 亢奮左一秒
CC現身

我得個金陣
扇

你開buff佢會出滅團炮

無冰鬼都幾煩 我用卡蓮食9劍+7倍攻先秒第一行hp

第2行已經無咁多劍食

上邊有巴打共犯加卡蓮，雖然有冰鬼係隊，但其實無冰鬼我相信都可以過到，係慢啲

一樣5星同你say個hi

屌! 棄驚

睇gamewith發覺好多塔王都好好用
要等佢再出真係等運到唔知要幾耐

唔緊阿, 佢今次個塔都唔知復刻第幾次
我玩左就4年, 依家先過

養老game

永遠都過唔到5星關dklm

如果有得買塔就好啦

唔好啦, 有得買咁打塔咪無石拎
我都係等復刻好了

喺 One Piece 跌左400石
過黎5石中卡蓮

唔課sb, 仲要中好野
block

課 SB 課到 Google 金級,比條生路行下啦

打雷 娜娜莉

變心都唔接受

黎緊就開老婆抽啦
希望佢快d出能力圖

仲有堆sp 未抽，抽到手軟
能力應該今日放

本來想抽好抽滿
但抽到滿左攻擊之後我就懶

唔知今日會唔會公佈覺醒暗封能力呢？

好似聽日實裝阿嘛
應該今日有掛

max到隻皇帝技

花嫁會唔會都係聽日

會

i am ready

買定兩個禮包等聽日抽pack

靠你地撐住隻game

今次唔課？

通常聽日先有
可能暗封會唔同既 咁多人期待

希望越高..😱

出咗花嫁光裝能力，又係全體化吸塵機 然後有過版速攻

想問宜家星之產聲 滅級boss放嘅毒池 可唔可以用我方陷阱去cancel?

可以既

唔係喎，個隻毒地板唔得

因為之前以經追左最想要既嫁暗封同嫁水真
無乜野都應該唔課

我一隻都抽唔到，今次諗緊課唔課
無個幾隻我都仲過到關，就睇下今次會唔會中埋木水創

花嫁水創第二part嘅ls skill
想問技能傷害減減技同無敵狀態係咪都trugger唔到？

技能減傷得
無敵唔得

技能損傷輕減應該得，但無敵就未必得

咁放隻魯魯修阿哥係咪就已經搞掂晒？

魯魯修係無效

疏，阿哥得

屌你老味

係，皇兄夾到幾隻需要減傷嘅隊長，納涼光機、復活機空，好多後宮

我已經留石準備抽老婆了

施主何苦 暫時已知最慘既紀錄係1000石唔中大獎

但係我抽極都唔中
想問有冇代替品?

一車車重覆既點處置
賣定自食？

睇嚟你真係好想有，而家諗定點組

地城寵怨魚妃，一樣係光屬HP type

你地講左咁耐都係hello moto

第2隻掂喎

因為有啲失望 一心諗住有律星獸姬

估中左木屬又係大獎如果抽中我就夠力過暗塔頂 卡蓮物理炮得30炮唔夠做 要射幾炮 捱唔到咁耐今日打左十幾場都未過到 要重新組織下組隊思路

仲有4日,過到既

得150 石
希望中到好野

只能給你一個建議
不要期望就不會失望

課？

奶創大支野
然後

我pass
唔追

唔係咁勁啫
應該可以留力聖誕

我終於知點解原來我on99誤會左個隊長技

真係下位互換版
雖然都係可以長開 但技能強度差幾皮

做乜納涼際唔追隻泳裝光機
速攻開盾

因為個時未入坑

救你唔到

俾你J下

呢個pool又係無中過好野

其實我懷疑因為我用盡左自己d運, 所以魯魯先唔中
納涼pool開左幾次(?)
好似我都係課左1萬左右
中d野都唔差

但係納涼無限復刻 魯魯應該無晒機會復刻 得番幾個鍾機會入手

玩左好耐首抽online 終於似d 樣，而家十四抽左，我係咪應該追多十抽 定留石等下個pool 好

留石等花嫁啦

唔建議抽住 雖然無ORANGE同卡蓮 但唔係必要 大把刷關棋
合作大獎齊左就好夠 普池都唔急住抽 無新棋

當然手痕同錢包夠厚血當我無講過

我睇化左
無就算啦, 未到真愛地步
唔強求, 課左兩萬已經算好俾面魯魯

最後2抽總算左阿哥

中左*

咁好彩
恭喜晒

我都係覺得我個pool無完全實裝到魯魯修啲角

其實咁多個節日pool 邊個pool 嘅平均性價比最高

明白晒 thank you all

回鍋咗一段時間目前覺得夏日池最抵，未到周年池所以無計

好有毅力我淨係刷第1抽算

合作最後一日
要抽好抽，要換sc好換
協力最後一晚，未打到十萬cp好打，唔係既最少拎哂d石佢

打死都唔抽

新手入坑 邊隻係大獎
11抽光屬個隻 魯魯修 暗屬Zero

我覺得係共犯,ZERO,卡蓮先值得開既大獎,有愛就開

其實冇咩愛 玩住等下個pool
而家摸緊系統

開ser 玩到而家7年都就快有 終於第一次破塔
無錯又係共犯+卡蓮組合
加多兩隻免費棋紅眼公同火女神

開頭睇人地team team 都落木真
我又跟住落 一直都唔夠揪成日 差一hit

最後用番最近好鐘意用既火女神解決變身血盾 成功過版

恭喜

岩先仲諗緊要唔要課個TP PACK 番黎
一直唔夠TP覺醒以為自己廢 個個用木真都打得嬴
結果換走木真用番卡蓮主攻就過左版果然要減十分

C2 x N

幾好
試下進化佢同升技

恭喜
太多覺醒棋冇TP魂係有D難搞既
要開始FARM下

打唔贏神魂 等任務派魂

有共犯要打唔難,要AUTO刷就要諗諗咁解

請問原初之星海隻中boss先制個下
我睇攻略教組隊全2nd type一樣再係上一關留返對應個卒仔最尾先打死
咁就會加高勁多防御力
再入中boss關就頂到先制個下
但我次次唔知點解有時會死一兩隻
明明全部都同一個2nd type
有冇其他條件例如血量屬性？
我睇youtube啲片見人都有啲用火屬都冇事
完全唔明問題係邊

有冇YOUTUBE人地既片/你死既片睇下

有體再打我拍片
youtube就呢度

你用咩隊,POST 圖黎睇下?

慢慢摸下，睇圖面有鐘意既就最好

唔該晒先
隻火次次都死滿血都係咁

隻王水屬打火有加成
你火嗰隻有冇轉副屬

我見youtube條片都係火都冇事
同埋我見佢個招先制係連打幾下
我頭個幾下都係1
尾個幾下先扣幾多

我火個隻冇轉副屬

條片佢有轉木屬喎

特登幫你試
轉木3副屬冇事
火3就收皮

好多謝你我一陣回完體試下

過到先制啦多謝巴打

原來差咁遠多謝提點

請問有隻用緊既6星但係多左一隻 賣左佢換碎好定食左佢+熟練好

滅塔呢d基本上副屬都要剋王去打
傷害真係差好遠

我覺得
如果你有課冇課差好遠
有課既sc大把,多到唔洗諗直賣,
冇課既sc好緊張,每一隻多餘棋都要考慮賣sc,
因為相比之下優質sc棋換返黎既加既威力,會比你食1萬sc加幾點至幾十點攻擊力更多

咁我全部留一隻冇死 其他換哂碎thx

5個pool 不過估唔到pool3混左兩隻情人節入去

駛唔駛咁長。

可能pool本身有放，但去到第三輪up

老老修最後一抽 又五星

就算7星都只會係cc 唔駛晒石啦

維護前一cap

兩個池都好毒 9HO

SP抽對我黎講吸引d

想要黃金精

剩係想要木水創, 但係後面2隻已經有

萬眾期待 暗封覺醒 勁到傻ls 都改左20%

暗封圖板再臨

一陣課pack睇下

回血技轉咗去tp 技，又要刷番啲tp魂

想知咩特性

暗封入龍刀

咁暗封覺醒左咪無得開buff keep住25倍

覺醒就轉型做終結炮 唔駛keep 啦而且本身都要同其他隊員夾先keep 到25倍

入兩隻

諗緊

所以咪話限keep兩隻無死
利申：有兩隻

禾都有

又準備block人？

我希望俾人block返轉頭

唔止兩隻 不過25倍依家都唔一定要揀佢啦

如果覺醒係道具生成
食一粒心就已經20%
tp技都係補血，仲冇回數限制。

一隻野做到咁多功能，無出其右了。

有4隻

30tp 9成係生成 又有吸塵全體化 真係痴左線

想問好似暗封個d要求回血嘅ls skill
如果俾人lock左血嘅話 係咪只要多過lock血or 回到lock嘅血量又唔夠20%就發動唔到ls?

律星獸姬居然有上修 佢真係好靚

水暗封都改左ls 可惜花嫁無覺醒

光二限

都係輸俾光機娘

光機娘太誇張 好難贏

btw 有d 上修完好似無修咁 光二限呢d 真係嘔血

幾時先輪到操獸今朝免費中左光操

算啦，本身都無諗過佢buff
黑刃基本攻擊力去到587x3，係咪最高？

光機一炮就啞左,光獸帝可以狂射,唔同計法既

光操上修咗啦多咗兩個魂格

火操幾多

真係多謝晒 省左10萬sc

573x3
From GameWith

衝啊!!!!!

真係中咗黃金精 多謝圖板之神

你今年既運已經用完

西機率僅供參考

花嫁池5石中火雙子 活動完結

一劈成績

TP魂開始計

花嫁池爆死咗

85石

何苦呢

多謝巴打以身試毒

30抽

為咗老婆，值得！

睇在你付出左既份上
我唔因為隻金精block你啦

恭喜你

第二劈直炒

想要木

唔追了 由佢

sp抽有冰鬼，希望中

有隻情人棋 唔算炒啦 機率低到大獎一樣

忍手唔抽合作 結果得呢啲
唔係一車車老婆送黎嘅咩

唔係已經有幾隻好野咩

老婆只會有一個,真愛先可以一車車

第一隻已經係新棋，仲想點

我見首抽個網好似冇咩介紹呢幾隻

有冰鬼chisin

其實佢係想引人block

YES

新野岩岩先出,人地寫都要時間架.

嘔血

我block鳩佢係無錯

屌
佢老婆抽個期咁撚長
除左封龍pack，就無其他優惠set
CLS

想大家留錢聖誕 本身想課 見得封龍pack 就都係忍手 雖然都想要水封暗封 但係唔急 呢d 野之後d pool實會誤中

其實我只係想抽冰鬼同埋火精靈王

嫁封同嫁水真我好難得地有
所以我唔係想抽老婆

所以我等多兩個星期出完糧再決定課唔課

我都係早知尋日課埋佢d新手package
無暗龍封都唔想買個package

想等都唔得
sp抽要每日15石
我應該都會課封龍pack賣佢做sc

其實我覺得冇都可以課既
始終係必中限定

仲要係補洞抽

咁又唔會block，除咗第一隻之外其他好閒

補洞抽係咩意思

佢個pool入面優先中你冇既棋

機率僅參考 中到老婆還神

咁我會有1/3機會中垃圾木封 更加唔想抽

123lv 就有598 石

多謝大課長俾圖板我地玩

咁好咁又抵課wo

已課
第一下就中暗封

冇諗住講一句就搞到人地課左

搏到咪好

其實幾好，搏一搏，單車變摩托

30抽，請問有無必要抽埋新木嫁🥺

講到好似一抽就會有咁

所以要課金，要問下嘛😏

30抽補返當年抽到喊嘅白無垢，算還咗願。（一出果陣課咗七pack得個吉）

本來都想課既不過以為呢個package唔抵

我就覺得睇圖面啦.

如果你講必要,
佢自己帶隊要隻專武幫佢手full as
或者你有勁隊長欠打手佢都岩
最緊要係多功能,打塔打滅多數有奇效
係勁既

謝，咁我留石算～～
不過花嫁池大獎係咩～

鐘意邊隻,邊隻就係大獎

好玄喎😱

娶老婆緊係睇自己鐘意

不過要俾幾多禮金就

暗小兵個關用唔用到水封踩死？

呢粒野邊度拎？

活動關>育成>碌落最底>紫乜乜個關

黄陣彩雷

唔該而家先見到有育成關

法老

佢而家收得好埋

未試

等我試下先

呢隻先正 2倍exp 我用1.6倍 已經刷得好快

Exp加倍已經對我無咩用

5石出奇跡

想知宜家個每日3衣抽抵唔抵抽？

想要情槍多過風奏

都ok，仲有精靈王

課多兩pack 都無新野，6.5周年之後都係非。

咁慘 等聖誕啦 而家新野都無咩大吸引 暗封反而先驚艷

覺醒暗封自我完成型。

小弟不才睇極都唔明暗封覺醒個隊長技講乜

咩叫攻擊up時5倍

有個攻擊力提升既logo仔時發動ls5倍

咁係咪要配合其他加攻棋？

係,或許覺醒後技能自己加自己攻

係時候講再見

你今日block咗幾多個

冷靜d 你會中原版火精仲勁啦

如果唔中就完全封鎖你

暗封加埋pad執行者

隻暗裝擺左咁多個月終於可以覺醒

2 pack 一隻著婚紗嘅都冇

過黎我安慰下你

雖然你一抽中XX

保祐你抽中老婆
挖下協力free石,搵個moment突然腦入面充滿住佢既身影,
果個時候腦入面唔好貪心唔好有期望,就好似打開信箱check下入面有冇信咁抽一野,老婆就會黎你身邊.
ps 貪心想做法老係唔work既

等第3個池抽
水真情槍火裝

最後課左兩pack 中左水封 暗封 諗住有運行啦

儲石啦

第一次抽個pool 連後備隊員都抽唔到

真係好灰

我見d人話蒼麗使可以落花嫁暗封

我見係排名戰...
係咪基本上唔會復刻？

睇下聖誕會唔會再出

好似年年聖誕都係蒼麗使

黎緊個塔王好岩配木真姬
但要升成30技

罕有地覺得個協力棋有用，而且圖面唔錯

早期 木果隻鳥都有用既 專登整黎比木真J

光屬個隻？

火屬，入到暗封隊

未用過，木真我比較後期先中

隻木雀的確係唔錯，加迴減cd，不過去到而家木真都好少做隊長，令到木雀都少出場

2 pack 零隻婚嫁棋, Arrrrrrrrrrrrrrr

多謝課長大大讓我有遊戲玩

落木雀不如落兩隻光埃

落咁多不如換隻隊長

落一隻白神就得（滿技）

i know that feel bro

其實係依家多左打臉竉
木真唔再得天獨厚姐

繼續減十分

有興趣既可以嚟緊白神用木真過

唔開技up真係屌9ho老母

係咯 咁多活動都無技up3 搞到我5升6蝕左好多果

第8試練有冇速刷隊

FYR

唉

幾時開多次一方通行俾我打
嗰時打得一隻返嚟
想要多兩隻

邊隻係一方通行？

應該冇得再快

暗封上邊個位

第3隻可否 cap圖睇下，我揾唔到

想問黎緊白神塔5星限個關有冇話邊隻係mvp？
想宜家練定先

sp抽果隻cc

其實有暗封就得，其他位放啲高攻

會腸隊勁

見人用zero 朱雀可以自動神魂
點解我抽唔到
又抽唔到冰鬼

穩刷？
我都抽唔到，棺王唔算穩刷，成日自殺
唔好彩掛個99場會有兩場gg

利申：唔好話冰鬼，兩日6抽得一隻限，仲要係已經有既暗二限，打兩隻又無用 倉管下先

棺王搭斷罪者，穩

未有斷罪者

咁刷無死過

你想自動神魂,貼個box黎睇下

下次要認真啲

有冇方法砌到隊auto?

真

我今日竟然唔係因為奶創而完全封鎖左樓上

有冰鬼，是但搵隻平衡/buff水屬既做L
之後一號位放隻高攻識飛既
應該都可以輕鬆auto

我台版副帳

都已經話左無
仲要話佢無翻過車
唔係博block係咩

好唔好為左sp 抽而課，驚抽到既只有sc 同空虛

幾穩 2次99場都冇事
終於唔使特登抽冰鬼

拿⋯我就話左你知我兩日抽得隻暗二限
但樓上有人一抽入魂

可唔可以分d運黎

一次半次負碌啫
玩咗咁耐 次次都狙住冰鬼嚟抽都唔中

有納兹，我都想要，得艾爾莎

我次次狙住想要個d黎課
次次都唔中

其實小課/唔課就中好野
我都開始想棄game
隻game唔鍾意我
想俾錢營運洗都唔得⋯

乜咁岩
我都係

是但搵隻未覺醒既做隊長(orange最岩,無條件5倍)
搵隻box入面最高攻食到ls既飛行有at棋,
食滿反麻魂,成隊最少要有1tp,
然後由佢auto 99啦

暫時auto左7場叫做驚險但冇事
但為左keep住隊野冇得覺醒水創同水天魔

同個pool一樣
中親都唔係up緊嗰隻

睇嚟我同你真係玩緊同一隻game

個個大爆死 圖板已完

換咗電話用新電話抽多2pack

結果呢

真係唔係你既就唔係你既

終於打完塔頂

吸下歐洲人d 運先

想問呢關點樣可以點打到

單格攻擊高過450萬可以秒 印象佢100萬防350萬hp

或者拖20回合個加防無左就打得入

N年後回鍋完全唔知做緊乜
刷左隻白無垢首抽22連
中晒4隻復活節
但又好似唔岩做隊員
求組隊意見 or 需唔需要重刷

花嫁活動d寵首抽刷唔刷得過

感謝

想問呢兩隊有無介紹可以過

第二隊入呢隻

新電話轉運大法，頭11連

恭喜晒

要block了

無愛就刷唔過
新手黎講唔好用
隊員限制大

我課咗好多架

等下次活動？

我抽中左隻s級水屬.係唔係照開得？

有無link

想問原理係點
唔太明

朱雀入boss 關覺醒開tp 技 觸發boss 滅團炮
復活之後朱雀貫通炮秒boss

宝玉抽個隻明明4%都算高我20*10抽都唔中

邊到有得打

試完，手動ok, auto就真係唔太work

好 我試試先 唔該

主線就有

真係得左 終於刷到
唔該巴打

Auto到咩

佢個滅團炮機制係點

可以既 不過我就咁睇 其實隔離pool 封面隻木男人仲抵開 起碼靠自己開波就有20倍攻 覺醒之後招炮又勁到爆

花嫁池而家全部都要靠其他隊友先開到隊長技
抽得唔靚隨時一直擺係度做倉管

不過淨係圖面已經夠殺
所以睇自己想強度定j 度

比你咁講.又想re.洗返隻木屬...

如果真係想要女既 呢個組合都勁 無縫減傷兼22.5倍攻 全體80倍炮 不過無速攻

我見gamewith佢有9.5分做隊長.咪以為水屬勁過木屬...

其實d 分唔太準 9 以上已經好ok 佢9.5係因為有25倍攻 其實幾難組隊
開局偏向自己就觸發到既棋遊戲體驗會好d

我就鐘意用普通池暗雙子開局 刷關超快一陣間就50石十抽

都玩左一半.諗緊re算

唔緊要既 十抽一野睇下點先 可能中好多好野

花嫁光裝評價咁低 明明就最實用

我覺得嫁光裝畫得麻麻地，同原版比好似有啲崩壞feel

圖面就木裝火裝最靚 光裝贏在特性技能

木裝真係正，件婚紗唔係老土款
我嫌火裝太粉紅

火裝無左個框可能好d 細圖好奇怪

不過果然人人口味唔同
我比較鐘意水暗封

封龍係咪水封最廢
啱啱玩返，暗封覺醒都幾勁

點實用

咁勁都廢

點勁法真係唔知
咁木封廢啦掛

五隻封覺醒完都有用，不過只講輸出就水封覺醒勁，木封係坦黎，冇輸出所以唔夠"勁"

時代已變 水封覺醒完勁到傻 可以飛黎飛去踩陷阱仲要傷害唔低

木封特別在無副type既高反 係一d 限反擊既關有得玩高反

又2劈唔中

花嫁池明明咁多隻7星 出親都係同一隻守門垃圾

係 好sad

屌完之後抽埋最後一野 又係同一隻 齊4啦屌gungho 老味

唉 連埋以前隻隻都打孖咁濟
都係唔中木水創
今次Total 4劈

3抽sp都可以中2個彩雷
中2隻0.4%嘅野
輝馬同淨酒
Cls
想問個2隻野係咪冇用？

都唔知話你好彩定黑到爆 普通池棋黎

咪就係 仲要最低機率又冇用
Cls

嘔血咁滯 仲伏過合作起碼魯魯修好多棋都有用

少用，好少用

換咗電話真係轉到運，中埋嫁木裝

機率只係玩9人，你無嗰隻就算1%都唔會中，你有嗰隻就0.35%就俾三四隻你

直線求block

你個電話好快就要換多次

此post持有者仲未block佢

可能棄左game

好想課

但見到iOS最平1萬羊都要630

其實差唔多 深水埗或者上網買

今日轉pool課完又爆死，唔課了

換電話再課

輕鬆2抽

點解係分身中

再見

thx thx
最柒既係 星期五望到620
琴晚望就630

10蚊之嘛

中就微不足道

唔中就一樣屌哂老母

巴打真係好愛魯魯修

岩 所以成日都心大心細

我發覺共犯打塔頂好好用

但係冇朱雀

因為我無乜感

嫁木裝還好，我block左樓上火精+金火精
分身都不能幸免

唉 我分身儲石抽下寵過癮
正身0精靈王&天魔&真男人

開定新post，唔洗等聽日

999

1000